要求del reply

[急]我喺YouTube畀班戇鳩仔起底, 仲畀佢地屈藍絲；Discord巴絲立即查下fd list有無可疑ac

此reply可能涉及大量非分身帳戶嘅 Discord ID
起錯底